女朋友好撚癲 d女人無邏輯架屌

但我好鐘意佢
點先可以收佢皮

佢點癲

又係無理取鬧？

同女人講邏輯係嘥氣，中出即飛啦

中出佢

佢話唔想比壓力我 所以乜撚嘢都唔同我講
但我既壓力係佢乜都唔同我講
屌咩你老味

唔
冇,應該散,心不在你

救命啊 成班fd都搞佢唔掂
講佢講左成晚啦

飛啦屌

樓豬加油,你嗰4個fd都有撚攰,
無理由宜家放棄嫁

*好

D女人不嬲想散都要扮受害者架啦

返工啦 boss is watching you